EarPods 幾時開賣呀

wait too long

賣左3，4年喇啵

AirPods law

好想要

你小學畢業未？

人地剛放監

咁都燼炒fatc